屌你老母 下星期12度 點番工呀

辭職了

返工奶女同事黑絲

冇女同事

奶男同事黑絲

我自己著

辭職

利申:每年冬天都辭職唔返工冬眠

圖

g持

天文台話凍，即係會好L熱

終於都凍

凍撚死咩